覺唔覺香港揸車嘅人好小家

有錢買車 冇錢泊車
周圍亂泊搞到大車行唔到

sorry

其實你哋泊街都冇乜問題
真係唔好泊轉彎位燈位阻住人囉...

乜都以為唔關自己事
希望你下次坐巴士唔好比違例泊車阻住

主要係唔夠車位問題
但都有班ON9雙黃線都照泊，頂撚住哂

政府拆撚晒d 停車場我泊入你老母個西度好冇?

又學到野
下次唔會喇啊蛇 俾次機會

覺，斑馬線唔停個啲仆街死

唔覺
識得接仔

其實真 有時亂泊車要睇下人地有冇位出

再嘈泊架車係你個口到
屌你老母

一來唔夠車位，二來係文化問題
個個都咁做你都會好自然貪方便咁做

但真係唔好泊啲轉彎/安全島位，後車完全唔夠位入

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，追蹤長期民意，做份國際文宣，話比全世界聽， 5毛網軍不代表香港人

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

最主要而家少咗抄牌

今星期食左2張

咪係囉 有時大街三條線
你Double Park都冇問題
啲路仔亂七咁泊 阻住大車一報警就成條街多謝你

咁高興

買車前唔係應該搵定泊車位？

樓主開po關你撚事咩屌

除左轉彎 安全島
仲有就係點解唔放電話號碼係車頭 有咩事阻到人 都可以通知丫

根本小家既人係唔會買車, 更加唔會泊街
佢地永遠只會話香港搭車好方便 or 搭的士仲平

對事唔對人

覺唔覺大方嘅人唔會覺得人小家

呢個撚係我黎

唔阻人就算啦
唔係買包煙都要泊合法位掛

所以我從來唔泊街，除非真係完全唔阻人同埋大把位
否則一定入停車場
至少架車比人整到既機會都少好多
又唔洗成日提心吊膽

去年(2018年) 二月，全港有超過77萬部領牌車輛，而泊車位有75萬個，即平均每部車輛有少於一個泊車位。

而家係政府規劃失敗，有錢都冇撚得你泊呀on9仔

冇車位又買車關我事？
係咪街邊見唔到垃圾桶就可以掉落地下

我淨係覺得香港揸車趕撚住去死咁 前面架車停一秒都即刻係咁響尻佢 有無諗過附近啲人感受

你真係幾好笑

政府做錯嘢做漏嘢

就想spin去受害者到

=

如果全香港根本冇垃圾桶賣

我返到屋企都係扔唔到

我會答你係

樓主一撚定係冇車！

泊錶位唔入錶嘅仆街啲

樓豬係咪大車司機啊？

坦克車

我check好哂全港嘅錶位同停車場位 係咪買得車？

好多停車場要有牌薄先俾你租，位置好少少嗰啲都要排隊等人退租，而排隊都需要交牌薄

係，我都鳩泊，無狗抄牌，不過前提一定唔會阻住車行

泊街我覺得同小家無關，反而篤油撚就小家到仆街

泊街係人都會,但個人宗旨唔好放雙黃灣位,安全島前

好多人話因為無車位所以被迫泊街
但事實上更多人係貪方便
楂車態度就睇到嗰個人本身係點

個個都賴無車位 唔知買車黎做乜

夜媽媽泊單黃都無咩好講
但泊正係行人過路處口果d先仆街

我覺得最撚on9既係D響安撚
行到你估唔撚行咩
On9中既on9係龍尾果d響安撚
排第二第三架都未響 你響黎把撚
咁撚臭串咪落車行上前拍鳩個車頭司機門囉